[怒氣post] 買錶勿買鐵達時

買左隻錶送比女朋友
你老母帶左半個鐘都無就壞鳩左
果時趕時間 過左幾日拎返去時間狼
佢話要送上廠 來來回回左幾日
竟然覆我話 無得換新錶 只可以整返 但要等兩星期
我上網睇返 原來好多人都話佢d錶好易壞

唔好貪靚買垃圾錶

得罪講句 買titus係買個款架咋

Sorry
無做好research

買錶講機芯 佢果d 得啖笑

我只求識行識走 唔會壞 都唔會好貪心啫

又平款又唔錯
我有隻用左5年都無事

勁鍾意條陶瓷鏈
不過真係幾易壞 隻自動錶做秋銷買
用2年就壞咗

用到兩年已經好好

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有
你買得依隻牌子唔係唔知吵

推一推 提示想買錶既人

有咩平平哋嘅推介？

titus 垃撚圾是常識吧

講明到唔用得耐都要買

如果我係到推介大家買勞力士 會唔會比人屌到飛天
帶緊著撈 應該係1990年出廠 依然運作正常 粗帶一流

唔屌唔得啦
買撈講耐用粗著？
你當g shock咩

20幾年都唔叫耐用
呢d錶又見得下人